[FA]單機/自由人入

有志想幫手做fa(自由人)既你 想組team可以tg我
影fa牌 遮名手寫tg a/c
現時有另一位隊友 希望組到5-6人先
最好有返少少經驗 可以帶下我地

推